（亂）（新律政司司長）油艇仔自殺亡、油艇女車禍亡、老公曾捲入澳門貪污案……

記者會現場有記者追問鄭若驊屋宇署目前連同鄭旁邊的3號獨立屋一同調查，問鄭與鄰居、前工程師學會會長潘樂陶有何關係時，她自爆潘是其丈夫，……

潘樂陶是資深工程師，曾是工程師學會會長及特首選委，在工程界甚有地位，亦曾擔任多項公職。潘與前妻簡麗群1968年在英國結婚，翌年回流返港，先後誕下3名兒女，惟幼女於1995年死於車禍，5年後長子亦自殺身亡 ；至2008年簡發現潘與女下屬發展婚外情，兩人在2010年正式離婚。官司上訴至終審法院，簡「終極勝訴」獲逾7.6億元贍養費。

此外，潘樂陶亦曾捲入澳門運輸工務司前司長歐文龍貪污案，審訊期間披露，建設發展辦公室在2004至2006年將跨境工業區污水處理站及路環污水處理站，涉逾3億元澳門幣的多項工程合約，交予與安樂工程有限公司、中國建築工程（香港）有限公司等有關的聯營公司。潘樂陶當時是安樂工程的股東兼董事。

花生

佢個仔死左先離婚，點算遊艇仔

點解而家先自爆有老公？任職公職前唔使申報家庭狀況？

大把醜聞 , 所以共產黨好放心

老公同前妻生既仔女，一律叫油艇仔架啦

兩公婆成個人生不知所謂,香港又多一隻狗官

弊！啲藍絲廢老最憎啲亂搞關係嘅人

工程師 加 律政司一齊犯法
痴撚線的

知法犯法

垃撚圾

痴撚線咁都得呀？

7.6億元贍養費

應該港共內部狗咬狗，唔係傳媒好難咁快有料到

唉

要同公衆申報咩

呢啲叫搏盡無悔
唔通好似班連登仔日日鳩下鳩下上lihkg度日咩

虛假文書呀喂，差佬唔介入嘅？

司長級高官喎，之前有邊個高官大眾會唔知佢既家庭狀況？

on9
女人帶住個細路嫁入去人地屋企
先叫油瓶(peng5)仔/女

佢又冇隱瞞，使唔使上任開記者會同大家講佢有老公

即係點呀,又話2010年離左婚,而家又話係其丈夫
前夫下嘩？